發唔發覺多左好多五毛提倡叫人唔好生仔???

當然有人本身係咁諗
但係發現有D五毛用呢個機會
不斷叫人唔好生

共匪係生活上搞到你冇啖好食,已經難生
跟住再叫D五毛係網上多D提倡唔好生仔
有D兒登仔人講咩佢就信咩
咁唔使到2047香港都已經冇晒香港人
真正變晒大媽區人

有冇發覺d 五毛乜鳩都話人五毛 從而淡化五毛
成篇野乜鳩都冇講 點養 住邊？
定你係狗黎？ 野狗咁生撚左就唔理？

當然有人本身係咁諗

文盲就死返去食屎啦
狗,你老母如果唔係狗都唔會生左你條死窮撚啦

咩都屌一餐
正糞青
現實肯定咩都怨人,係到FF好似社會欠左你個D咁

專業9upper

覺唔覺西鐵車廂設計好on9
其實地鐵d司機係咪智障
覺唔覺廢老地鐵應該要揀優先座黎坐
信鬼既人好on9

窮人生仔＿＿＿

白痴，生得仔既都應該有返咁上下錢同地位，係香港先養得起
如果咁易俾五毛影響，都係咪撚生好過啦